蓋狗入一入黎

呀蘇每入一球我抄一百次蓋青個名

一百咁少？
一千起跳啦

999次

抄自己個名A零玖100次算啦

你找數我抄1萬次a09

你找數我抄50000次mola達係神鋒

玩咁大

你找數我抄100000次n賓係球王

我抄曬呢個po所有名十次

留名瓏仔走數

如果佢找數我真係會找

A09!

你找數我抄50000次n賓唔係熱狗

A09